你做既工作有咩著數帶到比你?

發夢夢到都可以。

磚: disney 可以拎D貼紙, 自己入去玩唔洗錢, 做番咁上下耐可以帶埋親友。 next

免費坐飛機

咁係畀?

免費周圍食好野
埋單人頭費一千以上既舖頭

免費借幾十本書半年先還
諗唔到其他

翻商場換禮物 自己可以任拎 file 杯啲贈品

可以屌女同事

馬夫

今次真係忍唔著講
你真係好撚on9

用心諗住陣
發覺係冇

帶到畀親友都可以, 有D工,做緊條友enjoy 唔到

買任何野（日用品，藥）都可以用來貨價買，平10蚊8蚊咁囉

過年有利是逗

老細應承我pt讀書畢業後
會寫推薦信比我升護士

持住我唔會走，瘋狂點我做野

只係試過食燒味飯個家長做收銀
佢叫個師傅斬靚啲俾我

係咪要過左試用期先帶得親友入?

學野，老細日日塞錢左我袋

文具A4紙放題算唔算

睇醫生唔洗錢

開公數買

電腦
相機
lego
任何新科技玩具

免費睇yahoo 新聞

去公司入面啲米芝蓮餐廳有折
淨係諗到呢樣

免費睇大戲，話劇